無Plus仔，仲有無今日既連囝

Plus仔

連狗剩係識幫plus仔奶袋底咋嘛

重有冇巴打留住HKG+ ?